諗到個終極方法對付黨鐵！！

雖然話黨鐵主要收入唔係車資，但係呢個都未嘗唔係一個方法，就係！！
喺每個站同車廂開幾罐臭魚

個個站臭氣熏天自然冇人搭黨鐵、冇人流啦！！啲站內舖頭都好快執粒！！

team kill埋良心車長同支持我哋嘅市民

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

最重要將市民心中「黨鐵」同「臭魚」聯繫埋一齊，產生聯感，一諗起黨鐵就諗起個隻獨特既臭味

英國航空、法國航空喺2006年已經禁止帶臭魚罐頭上飛機，大家應該知道會有幾大鑊啦

但印象中一罐都唔平同埋邊到有得買咁大量？

用花生麩仲平，花墟12蚊有交易

用嚟拖地

仲諗其他支持黨鐵嘅人利益？

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

我相信有良心既車長唔會介意

如果有人唔小心掟左條上部冷氣到會點